放ipad pro 2018 12.9吋 64GB

$5600
有埋smart folio
有意請留tg

我加少少用學生plan 買全新2020 128gb 唔好?

仲有無保養？

冇

5000

已售

有埋smart folio算係咁啦

玩殘左就賣番出去, 仲要咁貴

都冇乜用

話時話點解apple嘅smart folio賣$779咁貴
因為一揭著mon?

用完會smart 啲

N4咁既價買新機唔好

N4咩意思？

冇意思, 打多左唔想DEL